是日午餐

餐肉 芝士腸 蛋 白汁

食飽睇見好想嘔

你果兜都係

狗也不屌

白汁？你確定係白汁？

咦～今日學校有人嘔呀

好後悔

真係有食到?